文宣部「拉攏民意」- 派紙巾

岩岩諗起可以吸引中立人士/老人/淺藍既手段 - 免費紙巾。例如以下呢個post

雖然會有成本，但派紙巾既效益肯定高過派傳單。可以定期請人於繁忙時段於各區連濃牆免費派，重點係可以改善抗爭者係中立人士心目中既形象，吸引更多人到連濃牆睇，而且可以將我地既訊息帶番去所人人既屋企。有冇巴士覺得可行？

自推

好橋要推

反對，極反對。

太易俾對家做文章！

紙巾加料，大陸好多。

派完，自己友要撐都撐左，對家只會戒心大左。

確實黑警可以話呢d紙巾係攻擊性武器

呢個ok
要知成本同入面適合放較溫和文宣